{
  "GDevelop is an open-source game creator. It can be used by anyone to create any kind of 2D games.": "GDevelop 是一套開源的遊戲製作工具。任何人都可以運用這套工具，設計出各種類型的2D遊戲。",
  "This website in your language": "以您偏好的語言來呈現這個網站",
  "Download the editor": "下載編輯器程式",
  "Online game editor": "線上版遊戲編輯器",
  "Community forums": "社群論壇",
  "Documentation & tutorials": "說明文件與教學",
  "Features": "功能特色",
  "Facebook Instant Games": "Facebook 即興遊戲",
  "Game examples/starters": "遊戲範例/啟動程式",
  "Use JavaScript with the game engine": "搭配遊戲引擎來使用 JavaScript",
  "Make 8-bit games": "製作8位元遊戲",
  "Education": "教育",
  "Game editors": "遊戲編輯器",
  "Games showcase": "遊戲案例展示",
  "Contribute": "貢獻",
  "Facebook page": "Facebook 專頁",
  "Twitter": "Twitter",
  "GDevelop was created with love by": "GDevelop 的熱血開發者",
  "Thanks to the": "感謝",
  "contributors": "貢獻者",
  "who added features, fixed bugs, sent new examples, wrote tutorials, and helped the community.": "加入功能特色、修正程式錯誤、分享最新範例、撰寫教學文章，以及協助社群運作。",
  "by": "由",
  "BUB is a very special, one of a kind critter. More specifically, she is the [most amazing cat on the planet](http://lilbub.com)... and her game is made with GDevelop!": "BUB是一種非常特殊的，獨一無二的生物。更具體地說，她是[這個星球上最神奇的貓](http://lilbub.com)... 然後她的遊戲是用 GDevelop 所製作出來的！",
  "The game is a retro 8-bit game, with beautiful arts and soundtrack, which alternates between platformers levels, with hidden secrets, and shooter levels with bosses, multiple enemies and bonuses.": "這款遊戲是一款復古的8位遊戲，擁有美麗的藝術和配樂，在平台水平，隱藏的秘密和射擊水平與Boss，多個敵人和獎金之間交流。",
  "Hyperspace Dogfights is a juicy jet-combat roguelike in which you'll blast, dodge and slice your way through masses of technologically inferior enemies.": "Hyperspace Dogfights 是一款復古的8位元遊戲，擁有美麗的藝術和配樂，是一款 juicy jet-combat roguelike ，你可以通過大量的技術劣等敵人進行爆炸，躲閃和切割。",
  "As your intergalactic intervention mission progresses, your adaptive hyper-jet will evolve into something stronger and weirder by gathering some of the hundreds of items available in the game.": "隨著星系間干預任務的進展, 你的自我調整的超級噴射機將通過收集遊戲中的數百種物品，進化成更強大，更奇怪的東西。",
  "Buy on Steam": "在 Steam 上購買",
  "LANG_PATH_PREFIX": "LANG_PATH_PREFIX",
  "Make your first game": "製作您的第一個遊戲",
  "Imagine and publish your games with GDevelop. Bundled with tutorials and examples.": "想像一下，用 GDevelop 發佈您的遊戲。一些教學和範例綁在一起。",
  "Try it online": "在線上試用",
  "Download": "下載",
  "Games": "遊戲",
  "Tutorials": "教學",
  "LANG_CODE": "LANG_CODE",
  "Contribute to GDevelop - Open-source HTML5 game making tool": "貢獻給 GDevelop - 開源 HTML5 的遊戲製作工具",
  "Contribute to GDevelop": "貢獻給 GDevelop",
  "GDevelop is an open-source project (even this website): anyone can contribute and improve the software!": "GDevelop 是一個開源專案 (甚至是這個網站)：任何人都可以貢獻和改進軟體！",
  "There are multiple ways you can contribute to GDevelop, depending on your time, your skills and what you're interested in.": "您可以通過多種方式為 GDevelop 做出貢獻，具體取決於您的時間，技術以及您感興趣的內容。",
  "Help to translate GDevelop": "協助翻譯 GDevelop",
  "GDevelop and the website can be translated in your language! Translations are done on a website where everyone can get involved.": "GDevelop 和網站可以用您的語言翻譯！翻譯是在每個人都可以參與的網站上來完成的。",
  "Help us by translating GDevelop!": "透過翻譯 GDevelop 來幫助我們！",
  "Translate the website": "翻譯網站",
  "Help to develop GDevelop": "協助開發 GDevelop",
  "It's easy to get the source code of GDevelop and start improving things!": "非常容易取獲得 GDevelop 的源始碼並開始改進！",
  "Contribute on GitHub": "貢獻到 GitHub",
  "Edit the website on GitHub": "在 GitHub 上編輯網站",
  "Check the development roadmap": "查看開發路線圖",
  "Get involved in the community": "參與社區活動",
  "The forum and the Discord chat are the place to get and provide help to other GDevelop users!": "論壇和 Discord 聊天是獲取和提供其他 GDevelop 用戶幫助的地方！",
  "Go to the community forum": "到社區論壇",
  "Open the Discord chat": "打開 Discord 聊天",
  "Follow GDevelop on Facebook and Twitter:": "在 Facebook 和 Twitter 上關注 GDevelop：",
  "Write tutorials, record videos": "編寫教學，錄製影片",
  "For most beginners and even advanced users, tutorials and help page are the most valuable resources to create great games quickly. On the wiki, you can write tutorials or improve existing ones.": "對於大多數初學者甚至進階使用者來說，教程和說明頁面是最有價值的資源，可以快速建立出色的遊戲。在 wiki 上, 您可以編寫教學或改進現有的教學。",
  "Contribute to the wiki": "貢獻給 wiki",
  "Download GDevelop or try it online - create games without programming": "下載 GDevelop 或線上試用 - 無需編程即可建立遊戲",
  "Download GDevelop": "下載 GDevelop",
  "GDevelop is free and can be used for profit or non-profit game making.": "GDevelop 是免費的，可用於盈利或非盈利遊戲製作。",
  "GDevelop runs on Windows, macOS and most recent Linux distributions. You can also try it online using Chrome, Firefox or another recent web browser.": "GDevelop 執行在Windows，macOS 和最新的 Linux 發行版上。您也可以使用 Chrome，Firefox 或其他近期的網路瀏覽器在線上試用。",
  "You need **libgconf-2-4** on your system. Type `sudo apt-get install libgconf-2-4` in a terminal or install it from your package manager.": "你的系統需要** libgconf-2-4 **。在終端機中輸入 \"sudo apt-get install libgconf-2-4\" 或從套件管理員來安裝它。",
  "To create your first game, start by reading a tutorial:": "要建立您的第一個遊戲，請先閱讀教學：",
  "Create a platformer game": "建創建一個平臺遊戲",
  "Create a tank shooter game": "建立一個坦克射擊遊戲",
  "GDevelop is an open-source project. You can get involved in the community to improve it!": "GDevelop 是個開源專案。您可以加入社區來改進它！",
  "Learn how to contribute": "了解如何貢獻",
  "GDevelop 4 (old version)": "GDevelop 4 (舊的版本)",
  "Gdevelop 4 can still be downloaded. GDevelop 5 is recommended for any new user as GDevelop 4 won't be updated anymore! No support will be provided in the future for GDevelop 4: we recommend any GDevelop 4 user to upgrade to GDevelop 5.": "Gdevelop 4 仍然可以下載。 GDevelop 5 推薦用於任何新的用戶，因為 GDevelop 4 將不再更新！ GDevelop 4 將來不會提供任何支持：我們建議任何 GDevelop 4 用戶升級到 GDevelop 5。",
  "Windows (4.0.97)": "Windows (4.0.97)",
  "Even if GDevelop 4 supports native games, we recommend switching to GDevelop 5 and HTML5 games, which are better supported. Native games will be added to GDevelop 5 later.": "即使 GDevelop 4 支援原生遊戲，我們也建議您切換到更好的支援 GDevelop 5 和 HTML5 的遊戲。原生遊戲將在稍後添加到 GDevelop 5。",
  "GDevelop for the education - Teach game creation": "GDevelop 用於教學 - 遊戲創作教學",
  "GDevelop for education": "用於教育的 GDevelop",
  "Using GDevelop in classroom is a perfect opportunity to teach programming, game making and unleash students creativity.": "在課堂上使用 GDevelop 是用於程式設計教學、遊戲製作和釋放學生創造力的絕佳機會。",
  "GDevelop has already been used in classrooms and online courses, with digital media students or children in first grade!": "GDevelop 已經用於教室和線上課程，數位媒體，學生或一年級的孩子！",
  "Please send us your photos and tweets if you're using GDevelop for a course!": "如果您正在使用 GDevelop 課程，請您把您的照片和推文分享給我們！",
  "Make your own Facebook Instant Games with GDevelop - publish your games on Messenger": "使用 GDevelop 製作自己的 Facebook 即時遊戲 - 在 Messenger 上發佈您的遊戲",
  "Make games for Facebook Messenger": "為 Facebook Messenger 製作遊戲",
  "With GDevelop, you can export your game as a Facebook Instant Game in 2 clicks.": "使用 GDevelop，您可以透過點擊2次可將您的遊戲匯出為 Facebook 即時遊戲。",
  "1) Create your app on Facebook Developers": "(1) 在 Facebook 開發者上建立您的應用程式",
  "First thing, make sure to have an account on **Facebook Developers**. Create an app and configure it to choose \"Games\" as its category and enables Instant Games in Products:": "首先，確保在**Facebook 開發者**上擁有一個帳戶。建立一個應用程式並將配置設為選擇“遊戲”作為類別並啟用產品中的即時遊戲：",
  "Go to Facebook Developers": "前往 Facebook 開發者",
  "Read the full tutorial": "閱讀完整教學",
  "2) Open GDevelop and export for Facebook Instant Games": "(2) 打開 GDevelop 並導出為 Facebook 即時遊戲",
  "In GDevelop, open your game and then the Export window. Choose **Facebook Instant Games**, click on Export and wait a few seconds.": "在 GDevelop 中，打開您的遊戲，然後打開 \"匯出\" 視窗。選擇**facebook 即時遊戲**，點擊匯出並等待個幾秒鐘。",
  "More about exporting": "關於匯出的更多資訊",
  "3) Upload your game": "(3) 上傳你的遊戲",
  "Go back to your game page on Facebook Developers, choose Web Hosting in the menu and **upload the file** that was exported by GDevelop.": "返回 Facebook 開發者的遊戲頁面，在目錄中選擇網站託管，然後 **上傳由 GDevelop 匯出的檔案**。",
  "You can also add testers to let your friends try your game.": "您還可以添加測試人員讓您的朋友嘗試您的遊戲。",
  "More about uploading your game": "有關上傳遊戲的更多訊息",
  "4) Try your game on Messenger": "(4) 在 Messenger 上試試你的遊戲",
  "Now, get your phone and **open messenger**. Open a conversation, choose Games and click on the icon of your game to start playing to it!": "現在，拿起你的手機然後**打開 messenger**。打開對話, 選擇 \"遊戲\", 然後點擊遊戲圖示開始玩!",
  "5) Use Instant Games features and publish your game!": "(5) 使用即時遊戲功能並發布您的遊戲!",
  "GDevelop gave you access to Instant Games specific features, like the name of the player, to better integrate your game in Messenger conversations.": "GDevelop 允許您存取 Instant Games 的定功能，例如播放器名稱，以便更好地將您的遊戲集成到 Messenger 對話中。",
  "When your game is ready, submit it for review by Facebook so that it becomes **available worldwide**!": "當您的遊戲準備就緒後，將提交 Facebook 內審查，來讓他它在**全球範圍內**變得可用!",
  "Read the full step-by-step tutorial": "閱讀完整的步驟教學",
  "Features of GDevelop - create any kind of games without coding": "GDevelop 的特點 - 無需編碼即可建立任何類型的遊戲",
  "Fully featured": "功能齊全",
  "GDevelop is bundled with dozens of features to imagine and create any kind of games.": "GDevelop 與幾十個功能綁在一起，可以想像它可以建立任何類型的遊戲。",
  "Deploy your game everywhere": "在任何地方部署遊戲",
  "One click export for [Android](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios)": "一鍵匯出為 [Android](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios)",
  "One click export to [Facebook Instant Games](/facebook-instant-games), to play on Messenger.": "一鍵匯出到 [Facebook Instant Games](/facebook-instant-games), to play on Messenger.",
  "Export your game [for the web](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/web) in one click": "匯出您的遊戲 [用於網路](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/web) in one click",
  "Export your game to iOS (with [PhoneGap Build or Cordova](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios_with_cordova))": "匯出您的遊戲至 iOS ( [跟 PhoneGap 的構建或 Cordova](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/android_and_ios_with_cordova))",
  "Publish your game on Kongregate, Itch.io and other gaming website!": "在 Kongregate，Itch.io 和其他遊戲網站上發佈您的遊戲！",
  "Export as a stand-alone executable game for Windows, macOS and Linux": "導出為 Windows，macOS 和 Linux 的獨立可執行遊戲",
  "[in one click!](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/windows-macos-linux)": "[點擊](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/publishing/windows-macos-linux)",
  "Learn how to publish your game": "瞭解如何發佈您的遊戲",
  "Objects for your games": "為您的遊戲物件",
  "**Sprites** with multiple animations": "**精靈**有多個動畫",
  "Create explosions, fire and impressive effects with **Particle Emitters**": "使用**粒子發射器**建立爆炸，火焰以及令人印象深刻的效果**",
  "\"9 patch\" and tiled sprites": "“9補丁”和平舖的精靈",
  "Text objects": "文字物件",
  "Draw custom shapes on screen with Shape Painters": "使用 Shape Painters 在螢幕上繪製自定形狀",
  "Support for custom collision masks": "支援自訂碰撞遮罩",
  "Read the documentation for all objects": "閱讀所有物件的文檔",
  "Try the online examples": "試試線上範例",
  "Add behaviors to your game objects": "為您的遊戲物件添加物件",
  "Physics engine": "物理引擎",
  "Add realistic behavior to your objects": "為您的物件添加逼真的行為",
  "Pathfinding": "尋找路徑",
  "Have your objects move and avoiding obstacles": "讓你的物體移動並避開障礙物",
  "Top-down movement": "由上而下的運動",
  "Platformer engine": "平臺引擎",
  "create platformer games in a breeze": "輕而易舉地創造平臺遊戲",
  "Draggable objects": "可移動的物件",
  "quickly make your objects draggable with mouse/touch": "一個快速使您的物件可以移動 滑鼠/觸控 匯出",
  "And more, to automate current tasks and behaviors in a few clicks!": "而且，只需點擊幾下，即可自動執行當前任務和行為!",
  "Read the documentation for all behaviors": "閱讀所有行為的文檔",
  "Design advanced levels and interfaces": "設計進階關卡和界面",
  "The scene editor lets you visually edit your levels": "場景編輯器可讓您可以非常直覺的編輯關卡",
  "Support for multiple layers": "支援多個圖層",
  "Add interfaces and create parallax effects": "添加界面並建立覺差效果",
  "Create your levels dynamically with external layouts": "使用外部佈局動態創建級別關卡",
  "Design your assets with Piskel": "使用 Piskel 設計您的資產",
  "a powerful pixel art and sprite editor": "強大的像素藝術和精靈編輯器",
  "Debugger": "除錯器",
  "Inspect the content of your game and make dynamic changes while previewing your game": "檢查遊戲內容, 並在預覽遊戲時進行動態更改",
  "Performance profiler": "性能探測器",
  "[monitor the resource expensive spots](http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/interface/debugger/profile-your-game) in your game": "[監視資源昂貴的點](Http://wiki.compilgames.net/doku.php/gdevelop5/interface/debugger/profile-your-game) 在您的遊戲中",
  "Discover GDevelop editors": "發現 GDevelop 編輯器",
  "Make desktop & mobile-ready games": "製作桌面和行動裝置的遊戲",
  "Save player data in browser/local storage": "將播放器資料保存在 瀏覽器/本機存儲 中",
  "Full support for sound effects and musics": "完全支援音效和音樂",
  "Support for touchscreens & multi-touch": "支援觸控式螢幕和多點觸控",
  "Build ambitious games with advanced features": "構建具有進階功能的雄心勃勃的一個遊戲",
  "Communicate with external websites using HTTP requests": "使用 HTTP 請求與外部網站進行通訊",
  "Use advanced events: loops, for-each and even functions": "使用進階事件: 迴圈, 適用於每個事件, 甚至功能",
  "Manipulate variables with arbitrary complex structures and even JSON support": "使用任意複雜結構甚至 JSON 支援來處理變數",
  "You can even [use JavaScript to code](/javascript-game-engine) some parts of your game!": "你甚至可以 [使用 JavaScrip 來編碼] (/javascript-game-engine) 你的遊戲的某些部分!",
  "Read the documentation about events": "閱讀有關事件的文檔",
  "All editors of GDevelop - make platformer, shooter, rpg, action games...": "GDevelop 的所有編輯 - 製作平台遊戲，射擊遊戲，角色扮演遊戲，動作遊戲 等...",
  "The game editors": "遊戲編輯器",
  "The interface of GDevelop is made of intuitive editors to design your own games from scratch.": "GDevelop 的界面由直覺的編輯器組成，可以從頭開始設計您自己的遊戲。",
  "See how to use GDevelop to add a trigger in your game in 90 seconds": "了解如何使用 GDevelop 在90秒內在遊戲中添加觸發器",
  "Scene editor": "場景編輯器",
  "Design your own levels with the scene editor: you can choose objects, put them on the scene, adjust their position and size. You can entirely design your levels with the scene editor. If you want to create complex levels or interfaces, the external layouts allow you to create parts of a level and then reuse them in other scenes.": "使用場景編輯器設計自己的關卡：您可以選擇物件，將它們放在場景中，調整它們的位置和大小。您可以使用場景編輯器完全設計您的關卡。如果要創建複雜的級別或界面，外部佈局允許您創建級別的某些部分，然後在其他場景中重複使用它們。",
  "Get started in 2 minutes: Try GDevelop in your browser": "2分鐘內開始：在瀏覽器中嘗試使用 GDevelop",
  "Events editor": "事件編輯器",
  "Imagining and creating the rule of your game does not imply to learn the syntax of a complex programming language. The events editor displays a sheet of events: each events is composed of conditions and actions. When conditions are fulfilled, actions are run. It's that simple.": "想像和建立遊戲規則並不意味著要學習複雜編程語言的語法。事件編輯器顯示一個事件：每個事件由條件和操作組成。滿足條件時，將執行操作。就這麼簡單。",
  "All conditions and actions are available in a list so you can easily discover and find what you want to make the rules of your game.": "所有條件和操作都可以在清單中找到，這樣您就可以輕鬆地發現和找到您想要制定遊戲規則的內容。",
  "Learn more about events in the tutorials": "在教程中瞭解有關事件的詳細資訊",
  "Create platformer games with GDevelop": "使用 GDevelop 建立一個平台遊戲",
  "Develop space shooter games with GDevelop": "使用 GDevelop 開發太空射擊遊戲",
  "Create mario-like games with GDevelop": "使用 GDevelop 建立類似馬利歐的遊戲",
  "Make strategy games with GDevelop": "使用 GDevelop 製作策略遊戲",
  "Objects editors": "物件編輯器",
  "Everything that is displayed on the screen of your game is an object. Most objects are called sprites: they are composed of animations and can be used for any animated element. For example, your player, enemies or bonuses to pick.": "遊戲畫面上顯示的所有內容都是物件。大多數物件稱為精靈：它們由動畫組成，可用於任何動畫元素。例如，您的玩家，敵人或獎金。",
  "Other object are also available to create interfaces or add effects to your game: texts, particles, tiled sprites...": "其他對像也可用於建立界面或為遊戲添加效果：文本，粒子，平鋪精靈...",
  "Discover all the objects available in GDevelop": "瞭解 GDevelop 中所有可用的物件",
  "Resources editor": "資源編輯器",
  "All the images and audio files used in your game are listed in the Resources Editor. It's a simple way to manage your game assets.": "在資源編輯器中列出了遊戲中使用的所有圖像和音訊檔。這是管理遊戲資產的簡單方法。",
  "GDevelop comes bundled with free assets to get you started! To quickly prototype and create your own assets, GDevelop is also bundled with a powerful pixel art editor called Piskel.": "GDevelop 綁了一些免費資產，讓您可以入門！為了快速製作原型並創建自己的資產，GDevelop 還綁了一個名為 Piskel 的強大的像素藝術編輯器。",
  "Learn everything about the editors in the documentation": "瞭解文檔中有關編輯器的所有資訊",
  "Open in GDevelop": "在 GDevelop 中開放",
  "Examples of GDevelop - make platformer, shooter, rpg, action games...": "GDevelop 的範例 - 製作平台遊戲，射擊遊戲，角色扮演遊戲，動作遊戲 等...",
  "Examples and Starters": "範例和初學者",
  "GDevelop is bundled with 80+ examples and starters to get you quickly started, learn or try a specific feature.": "GDevelop 綁了 80 多個範例和初學者，這可幫助您快速入門，學習或嘗試特定功能。",
  "These are the examples bundled with GDevelop. Curious? You can open and try them directly from your browser. GDevelop is fast to start and you'll be playing with the examples in seconds.": "這些是與 GDevelop 綁在一起的範例。很好奇？您可以直接在瀏覽器中打開並試用它們。 GDevelop 快速啟動，您將在幾秒鐘內完成範例。",
  "Get started with tutorials": "開始使用教學",
  "Learn step-by-step how to use GDevelop or get help about a specific feature: the wiki has tutorials for beginners and a complete documentation for the software.": "逐步學習如何使用 GDevelop 或獲取有關特定的功能幫助：wiki 包括含初學者教學與軟體的完整文檔。",
  "Showcase of the games created with GDevelop": "展示與 GDevelop 一起建立的遊戲",
  "Here are a few games created with GDevelop. The next one should be yours!": "以下是使用 GDevelop 所建立的一些遊戲。下一個絕對是你的！",
  "Play": "遊玩",
  "Made a nice game with GDevelop?": "用 GDevelop 做了一場精彩的遊戲？",
  "We'll love to know about your game and add it here. Make sure you have beautiful screenshots ready and that the game is high quality :)": "我們很樂意了解您的遊戲並將其添加到此處。確保你準備好漂亮的截圖，遊戲的品質非常高 :)",
  "Submit your game": "送出您的遊戲",
  "Hyperspace Dogfights, a game created with GDevelop": "Hyperspace Dogfights，一款使用 GDevelop 所建立的遊戲",
  "A juicy jet-combat roguelike game, made with GDevelop.": "用 GDevelop 製作的 juicy jet-combat roguelike 遊戲。",
  "Hyperspace Dogfights is a juicy jet-combat roguelike in which you'll blast, dodge and slice your way through masses of technologically inferior enemies. As your intergalactic intervention mission progresses, your adaptive hyper-jet will evolve into something stronger and weirder by gathering some of the hundreds of items available in the game.": "Hyperspace Dogfights 是一個 juicy jet-combat roguelike，你會爆炸，躲閃和切割你的方式通過大量技術劣勢的敵人。隨著您的星際干預任務的推進，您的自適應超級噴氣式飛機將通過收集遊戲中可用的數百種物品中的一些，變得更強大，更怪異。",
  "History": "歷史",
  "Hyperspace Dogfights began as a side project to our now canceled space exploration roguelike Hyperspace Admirals. HDog was prototyped in late 2016, after which it received a limited early access release on itch.io. Over the course of 2017 the majority of its content was developed and continuous alpha feedback was taken into account. The game was feature-complete in march 2018, after which the release was announced.": "Hyperspace Dogfights 開始作為我們現在取消的太空探索roguelike Hyperspace Admirals的副專案。 HDog 在2016年底形成原型，之後它在 itch.io 上獲得了有限的早期群取版本。在2017年期間，其大部分內容已經開發，並且考慮了持續的 alpha 反應。該遊戲在2018年3月完成了功能，之後宣佈發佈。",
  "Fierce and juicy 2d jet combat against masses of air and ground based enemies": "激烈而 juicy 的 2D 噴射戰鬥對抗大量的空中和地面敵人",
  "Hundreds of stackable passives, over fifty weapons and actives; all geared towards producing weird synergies with another": "數以百計的可堆疊無源器件，五十多件武器和活動物; 所有這些都是為了與另一個人產生奇怪的合作",
  "High replayability, your will evolve a little different on each run": "高可玩性, 您的每次跑步都會進化出一點不同",
  "Seven zones with distinct enemy composition to explore": "七個區域與獨特的敵人構成的探索",
  "10+ screen-fillingbosses": "10個以上的螢幕擴充",
  "5+ Player hyper-jets to fly, all coming with unlockable mk2 loadouts": "5個以上玩家超級噴氣機飛行，所有都帶有可解鎖的mk2裝載",
  "16 chilled, multi-layered music tracks by Enuit and Ole Toensen": "Enuit 和 Ole Toensen 創作了16首冰冷多層次的音樂曲目",
  "Official website": "官方網站",
  "Lil BUB's HELLO EARTH, a game created with GDevelop": "Lil BUB 的 HELLO EARTH，用 GDevelop 所建立的遊戲",
  "A retro 8-bit game, with beautiful arts and soundtrack, made with GDevelop.": "這是一款復古的8位遊戲，擁有美麗的藝術和配樂，採用 GDevelop 來製作。",
  "Using GDevelop, the game was made available for iOS, Android, Windows, macOS, Linux and even published as a real Arcade game.": "使用 GDevelop，該遊戲可用於iOS，Android，Windows，macOS，Linux，甚至可以作為真正的街機遊戲來發佈。",
  "The game was announced for BUB's 5th birthday. To help making it a reality, a Kickstarter was launched so that all BUB's friends around the world can contribute. The kickstarter was initially launched with $100,000 as the goal, but reached $148,000! GOOD JOB BUB.": "這場比賽是為 BUB 的5歲生日時所宣布的。為了幫助實現這一個目標，推出了 Kickstarter， 以便全球所有 BUB 的朋友都可以做出貢獻。 kickstarter 最初以100,000美元作為目標，但達到了148,000美元！幹得好 BUB。",
  "Beautiful original graphics and animation": "美麗的原始圖形和動畫",
  "Parallaxing backgrounds": "Parallaxing 背景",
  "Unique level design": "獨特的水準設計",
  "Huge variety of unique levels, bosses and enemies": "各種各樣的獨特關卡，Boss 和敵人",
  "Complex gameplay and controls": "複雜的遊戲和控制",
  "Unique storyline with twists and surprises": "獨特的故事情節，曲折和驚喜",
  "Item Inventory: collect items to be used strategically throughout the game": "物品庫存：收集整個遊戲中策略性使用的物品",
  "Completely original 8-bit soundtrack": "完全原創的8位元配樂",
  "Tape Deck feature that allows you to select your favorite music from the game": "磁帶卡帶的功能，允許您從遊戲中選擇您喜歡的音樂",
  "Ability to revisit and replay levels to further your progress and unlock achievements": "能夠重新前往和重新遊玩關卡以進一步提升進度並解鎖成就",
  "Truly innovative Easter Eggs throughout": "真正創新的複活節彩蛋",
  "GDevelop - Create games without programming - Open source HTML5 and native game creator": "GDevelop - 無需編程即可建立遊戲 - 開源的 HTML5 和本機遊戲的創建者",
  "Create your own games": "建立自己的遊戲",
  "GDevelop game maker software - create video games without coding": "GDevelop 遊戲製造軟體 - 無需編碼即可建立視訊遊戲",
  "Make your own games with GDevelop": "使用 GDevelop 來製作自己的遊戲",
  "GDevelop is an open-source, cross-platform game creator designed to be used by everyone - no programming skills required.": "GDevelop 是一個開源、跨平臺的遊戲創作者, 供應每個人使用，且不需要程式設計的技術。",
  "Create any game": "製作任何遊戲",
  "Unleash your creativity with GDevelop and create any kind of game: platformers, puzzles, shoot 'em up, strategy, [8-bit games](/make-8bit-pixelart-games)... Go through the examples or start a new project from scratch.": "透通過 GDevelop 來釋放您的創造力並創造任何類型的遊戲：平台遊戲，拼圖，射擊遊戲，策略，[8位元遊戲](/make-8bit-pixelart-games)... 瀏覽範例或開始新的\"從零開始\"。",
  "With GDevelop, you can make simple projects for fun or create ambitious indie games like [Lil BUB's HELLO EARTH](/games/lil-bub-hello-earth), [Hyperspace Dogfights](/games/hyperspace-dogfights) and [tons of other games](/games-showcase)!": "使用 GDevelop，您可以製作簡單的項目以獲得樂趣，或創建雄心勃勃的獨立遊戲，如[Lil BUB 的 HELLO EARTH](/games/lil-bub-hello-earth)，[Hyperspace Dogfights](/games/hyperspace-dogfights) 和[其他遊戲](/games-showcase)!",
  "Events - game creation for everyone": "事件 - 為每個人創造遊戲",
  "What makes GDevelop unique and so easy to use are the events. Events are a powerful way to express the logic of your game, without having to learn a programming language.": "是什麼讓 GDevelop 獨特且易於使用的是事件。事件是表達遊戲邏輯的有效方式，無需學習程式語言。",
  "Events enable easy game creation": "Events 可以輕鬆建立遊戲",
  "Events being used in GDevelop to create the logic of a game": "GDevelop中用於創建遊戲邏輯事件",
  "When Space is pressed, the character animation and a sound are played. If a bomb touches the character, they both are destroyed.": "按下空格時，將播放角色動畫和聲音。如果炸彈碰到角色時，它們都會被摧毀。",
  "Export your game in one click": "只需點擊一下即可匯出您的遊戲",
  "Publish your games to the web, iOS, Android, Windows, Mac, Linux and even [Facebook Messenger](/facebook-instant-games). Games created with GDevelop run anywhere and you can even do a one-click export to Android from the app.": "將您的遊戲發佈到網路中，iOS，Android，Windows，Mac，Linux 甚至[Facebook Messenger](/facebook-instant-games)。使用 GDevelop 建立的遊戲可在任何地方執行，您甚至可以從應用程式中一鍵匯出到 Android。",
  "Make games for iOS, Android, Windows, macOS and Linux": "為 iOS, Android, Windows, macOS 和 Lnux 製作遊戲",
  "Laptop, tablets or phone: games made with GDevelop can run everywhere": "筆記型電腦，平板電腦或手機：使用 GDevelop 所製作的遊戲可以在任何地方執行",
  "Unlimited possibilities": "無限可能",
  "Express your ideas without being blocked: you can prototype new features on your games in minutes, and refine them without limits. [Making games](/games-showcase) as never been as easy as assembling your ideas with [the visual editors](/game-editors) provided by GDevelop.": "表達您的想法而不會被阻止：您可以在幾分鐘內對遊戲中的新功能進行原型設計，並無限制地對其進行優化。 [製作遊戲](/games-showcase) 從未像使用 GDevelop 提供的[視覺編輯](/game-editors) 組裝您的想法那麼容易。",
  "Want to go even further? You can extend the [game engine with Javascript](/javascript-game-engine).": "想要更進一步？你可以使用 [Javascrip 的遊戲引擎](/javascript-game-engine)。",
  "See how to add a trigger button to your platformer game in 90 seconds": "了解如何在90秒內為您的平台遊戲添加觸發按鈕",
  "[Tons of examples](/game-examples-starters) are also available and ready to be tried in one click.": "[大量的範例]（/ game-examples-starters）也可以使用，只需點擊一下即可使用。",
  "Tutorials for GDevelop and documentation on the wiki": "GDevelop 教程學和 wiki 文檔",
  "Using JavaScript to make your games with GDevelop": "透過使用 GDevelop 來製作您的 JavaScript 遊戲",
  "Using JavaScript with GDevelop": "在 GDevelop 中使用 JavaScript",
  "GDevelop supports JavaScript to create your game or extend the game engine.": "GDevelop 支援 JavaScript 來建立遊戲或附加元件遊戲引擎。",
  "JavaScript can be used to write part of a game, alongside with events": "JavaScript 可以用來編寫遊戲的一部分以及事件",
  "Add JavaScript code blocks inside your game": "在遊戲中添加 JavaScript 代碼塊",
  "GDevelop supports adding JavaScript code blocks at any point in the events of your game. It's a good way to implement a complex algorithm or reuse functions from open-source libraries. Events and code blocks can seamlessly be mixed together - so you can implement parts or even the totality of your game with JavaScript!": "GDevelop 支持在遊戲事件的任何一點添加 JavaScript 代碼塊。這是實現複雜算法或從開源庫重用函數的好方法。事件和代碼塊可以無縫地混合在一起 - 因此您可以使用 JavaScript 實現部分甚至整個遊戲！",
  "The JavaScript editor is based on the super powerful Monaco Editor, extracted from [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/). Intellisense autocompletions are provided and the editor supports advanced features like multi-selection for faster coding.": "JavaScript 編輯器基於超級強大的 Monaco 編輯器，摘自[Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/)。提供了 Intellisense 自動完成功能，編輯器支持多選等進階功能，以實現更快的編碼。",
  "Learn more about using JavaScript": "瞭解有關使用 JavaScript 的詳細資訊",
  "Extend GDevelop with JavaScript extensions": "使用 JavaScript extensions 擴展 GDevelop",
  "GDevelop is modular and can be extended to suit your needs. In particular, all features available to games (objects, behaviors, events) are based on the extension system. You can quickly create new extensions for your game or contribute to existing ones as GDevelop is [open-source](https://github.com/4ian/GD).": "GDevelop 是模組化的，可以擴充以滿足您的需求。特別是，遊戲（物件，行為，事件）可用的所有功能都基於擴展系統。您可以快速為遊戲創建新的擴展，或者像 GDevelop 一樣為現有遊戲做出貢獻，因為 GDevelop 是[開源](https://github.com/4ian/GD)的。",
  "How to write extensions": "如何編寫附加元件",
  "Game engine JavaScript documentation": "遊戲引擎 JavaScript 的文檔",
  "The Dark theme being used in GDevelop. The code editor also comes bundled with several beautiful themes!": "在 GDevelop 中使用 Dark 主題。代碼編輯器還綁了幾個漂亮的主題!",
  "Make your own 8-bit and pixelart games": "製作您的8位元像素遊戲",
  "Make 8-bit and pixelart games": "製作8位和像素類遊戲",
  "Sprite editor and tools to make your own 8bit games with GDevelop": "精靈編輯器和工具，用 GDevelop 製作您自己的8位元的遊戲",
  "See Piskel sprite editor being used inside GDevelop to make a 8bit game": "請參閱 GDevelop 內部使用的 Piskel 精靈編輯器製作8位元的遊戲",
  "Piskel sprite editor": "Piskel sprite 編輯器",
  "GDevelop is bundled with [Piskel](https://www.piskelapp.com/), a powerful and easy to use 2D sprite editor. It's the perfect tool to create pixel art assets to give a retro feeling to your game! You can create objects with multiple animations, edit at any time the sprites and see the result by launching a preview of your game.": "GDevelop 與 [Piskel](https://www.piskelapp.com/) 綁在一起，這是一款功能強大且易於使用的 2D 精靈編輯器。它是建立像素藝術資產的完美工具，為您的遊戲帶來復古感！您可以建立具有多個動畫的物件，隨時編輯精靈並通過啟動遊戲預覽來查看結果。",
  "Download GDevelop to try Piskel": "下載 GDevelop 嘗試 Piskel",
  "Ready-made behaviors": "現成的行為",
  "Want to create a retro platformer game? GDevelop has a pre-made behaviors that you can attach to your character and your platforms. In a few seconds you have a basic platformer game running and ready to be customized and enhanced! Other behaviors, conditions and actions can also be used to create any kind of 2D games: shmup, \"Bullet Hell\", arcade games...": "想要製作復古平台遊戲嗎？ GDevelop 具有預先製作的行為，您可以將其附加到角色和平台上。在幾秒鐘內，您將有一個基本的平台遊戲運行，並準備定制和增強！其他行為，條件和行動也可用於創建任何類型的 2D 遊戲：shmup，“Bullet Hell”，等街機遊戲...",
  "Learn more about behaviors": "瞭解有關行為的詳細資訊",
  "Lil BUB's HELLO EARTH: a 8 bit game made with GDevelop ": "Lil BUB 的 HELLO EARTH：用 GDevelop 所製作的8位元遊戲 ",
  "Lil BUB's HELLO EARTH is a retro 8-bit game, with beautiful arts and soundtrack, which alternates between platformers levels, with hidden secrets, and shooter levels with bosses, multiple enemies and bonuses.": "Lil BUB 的 HELLO EARTH 是款復古的8位元遊戲，擁有美麗的藝術和配樂，在平台水平，隱藏的秘密和射擊水平與Boss，多個敵人和獎金之間交流。",
  "Read more about Lil BUB's game": "瞭解更多關於 Lil BUB 的遊戲",
  "See other games made with GDevelop": "查看使用 GDevelop 所製作的其他遊戲"
}
